點解林鄭仲唔死出黎交待？

屌你老母，瞓撚左

交待有咩用姐？你仲指意佢？

香港已進入無政府狀態
政府 警察職能失效

交代都無用啦

推

佢出黎咪又係鳩噏
咪又係強烈遣責 不能容忍

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

未到4點嘛 其實都係錄音機

佢打緊稿

林奠已壽終正寢

肯定將示威者同元朗班黑社會拉埋一齊講

4點就會出黎架喇

你估單野佢無份?洗撚交代

明明班牛屎鄉黑係同警犬係自己友黎
就算淋奠會出黎咪一柒樣鬧我地向支那辦掟蛋

依家香港政府咪警察囉

新聞稿講晒
將兩件合埋嚟講

而家係軍政府呀

政府強烈譴責暴力行為
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就昨日（七月二十一日）晚上在上環及元朗發生的暴力行為，特區政府作以下回應：

繼之前衝擊中聯辦大樓後，再有激進示威者無視警方多次警告，在上環一帶向警方發動連番暴力襲擊，包括投擲汽油彈、縱火、擲磚，亦堵塞主要幹道，行為令人髮指。

與此同時，在元朗有人聚眾在港鐵車站月台及車廂內襲擊乘客，引發衝突，導致有人受傷。

香港作為法治社會完全不能容忍任何暴力行為，特區政府予以強烈譴責，並會嚴正追究。

完
2019年7月22日（星期一）
香港時間0時16分

就係佢企係黑警後面, 用警察去擋群眾
一手做成社會對立
佢一路企硬既話, 佢真係兩面不是人

個頭未撚set好

凌晨4點先出現

你期待佢講d咩